有冇人成日型住自己已經舐撚左野？

成日乾咳
心口痛
個人又攰
屌係咪就嚟死...
我唔想死住呀
少女嘅體味都未聞過

一月果陣感冒食極藥都唔好 淆到死

成日覺得一訓著，以後就起唔返身。

少女嘅體味都未聞過

心口近中間同對上係咪唔舒服

成日覺得抖唔到氣

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

閱

成日型住自己有病，好似係種心理問題。
但係今時今日咁既環境，無人 gurantee 到你

所以咪驚囉

我又係
頂